忍耐還是撤退都一樣可悲

最後都係分手結束
大家都試過改變 試過忍受
結果都係逃唔過分手嘅命運
大家都好想繼續行落去但日日吵吵鬧鬧真係好攰
你想要的 我卻不能夠給你我全部
我能給的 卻又不是你想要擁有的

究竟有無人明

無呀

唔夾就係唔夾

大家性格一啲都唔夾
直情可以話係水溝油咁
但大家都唔甘心就咁就放棄
一直拖到依加

講到尾 都係唔夠愛

我明